﻿units = {

	### Naval OOB ###
	fleet = {
		name = "Comando del Primo Gruppo Navale"
		naval_base = 6973
		task_force = {
			name = "Comando del Primo Gruppo Navale"
			location = 6973
			ship = { name = "Cavour (C550)" definition = carrier start_experience_factor = 0.65 equipment = { carrier_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Cavour Class" } } }
			ship = { name = "Caio Duilio (D554)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Orizzonte Class" } } }
			ship = { name = "Francesco Mimbelli (D561)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Durand de la Penne Class" } } }
			ship = { name = "Carlo Bergamini (F590)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - GP" } } }
			ship = { name = "Virginio Fasan (F591)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - ASW" } } }
			ship = { name = "Carlo Margottini (F592)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - ASW" } } }
			ship = { name = "Grecale (F571)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Maestrale Class" } } }
			ship = { name = "Libeccio (F572)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Maestrale Class" } } }
			ship = { name = "Scirocco (F573)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Maestrale Class" } } }
			ship = { name = "Bersagliere (F584)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Artigliere Class" } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Comando del Secondo Gruppo Navale"
		naval_base = 11837
		task_force = {
			name = "Comando del Secondo Gruppo Navale"
			location = 11837
			ship = { name = "Andrea Doria (D553)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Orizzonte Class" } } }
			ship = { name = "Luigi Durand de la Penne (D560)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Durand de la Penne Class" } } }
			ship = { name = "Carabiniere (F593)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - ASW" } } }
			ship = { name = "Alpino (F594)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - ASW" } } }
			ship = { name = "Luigi Rizzo (F595)" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { destroyer_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Bergamini Class - GP" } } }
			ship = { name = "Espero (F576)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Maestrale Class" } } }
			ship = { name = "Zeffiro (F577)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Maestrale Class" } } }
			ship = { name = "Aviere (F583)" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Artigliere Class" } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Comando del Terzo Gruppo Navale"
		naval_base = 9784
		task_force = {
			name = "Comando del Terzo Gruppo Navale"
			location = 9784
			ship = { name = "Giuseppe Garibaldi (C551)" definition = carrier start_experience_factor = 0.65 equipment = { carrier_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Giuseppe Garibaldi Class" } } }
			ship = { name = "San Giorgio (L9892)" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { helicopter_operator_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "San Giorgio Class" } } }
			ship = { name = "San Marco (L9893)" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { helicopter_operator_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "San Giorgio Class" } } }
			ship = { name = "San Giusto (L9894)" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { helicopter_operator_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "San Giorgio Class" } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Comando delle Forze da Pattugliamento per la Sorveglianza e la Difesa Costiera"
		naval_base = 4014
		task_force = {
			name = "Comando delle Forze da Pattugliamento per la Sorveglianza e la Difesa Costiera"
			location = 4159
			ship = { name = "Cicala Fulgosi (P490)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Comandanti Class" } } }
			ship = { name = "Borsini (P491)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Comandanti Class" } } }
			ship = { name = "Bettica (P492)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Comandanti Class" } } }
			ship = { name = "Foscari (P493)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Comandanti Class" } } }
			ship = { name = "Sirio (P409)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sirio Class" } } }
			ship = { name = "Orione (P410)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sirio Class" } } }
			ship = { name = "Sfinge (F554)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Minerva Class" } } }
			ship = { name = "Driade (F555)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Minerva Class" } } }
			ship = { name = "Chimera (F556)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Minerva Class" } } }
			ship = { name = "Fenice (F557)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Minerva Class" } } }
			ship = { name = "Cassiopea (P401)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Cassiopea Class" } } }
			ship = { name = "Libra (P402)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Cassiopea Class" } } }
			ship = { name = "Spica (P403)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Cassiopea Class" } } }
			ship = { name = "Vega (P404)" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { corvette_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Cassiopea Class" } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Comando dei Sommergibili"
		naval_base = 11837
		task_force = {
			name = "Comando dei Sommergibili"
			location = 11837
			ship = { name = "Salvatore Todaro (S526)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Todaro Class" } } }
			ship = { name = "Scirè (S527)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Todaro Class" } } }
			ship = { name = "Pietro Venuti (S528)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Todaro Class" } } }
			ship = { name = "Romeo Romei (S529)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_3 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Todaro Class" } } }
			ship = { name = "Salvatore Pelosi (S522)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sauro Class" } } }
			ship = { name = "Giuliano Prini (S523)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sauro Class" } } }
			ship = { name = "Primo Longobardo (S524)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sauro Class" } } }
			ship = { name = "Gianfranco Gazzana Priaroggia (S525)" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_hull_2 = { amount = 1 owner = ITA version_name = "Sauro Class" } } }
		}
	}
}

##################Production list##############

instant_effect = {
	if = {
		limit = { is_tutorial = no }

		##### Ships #####
		# "Trieste"
		add_equipment_production = {
			equipment = {
				type = helicopter_operator_hull_3
				creator = "ITA"
				version_name = "Trieste Class"
			}
			name = "Trieste (L9890)"
			requested_factories = 2
			progress = 0.65
			amount = 1
		}
	}
}
